其實今晚甲由不約而同走出黎交配，範圍有幾廣？

我今晚跑步跑左十幾k遠
沿途都見有甲由出雙入對
除左今次發現佢地好幾次係某一晚突然集體一齊做依種苟且之事
做完隔晚佢地就唔見曬一排
其實佢地係用咩signal發起？
同埋影響範圍有幾廣
會唔會出到九龍所係同一晚發生？
甚至傳到成個大陸都係同一夜交配？

咩野係甲由, 新嘅生物嚟

暴走

新會員?

係咪啲零零後真係唔撚識字？
甲由 曱甴

有冇人可以po甲由相俾我睇睇

利申:未見過

不嬲叫甲由 豬柳強 尾機呢啲又叫唔識字？

新會然00後扮90後？

一隻由生幾多強？

睇黎00後會員真係無咩幽默感
不如上網典溫書再上連登，效果會更佳

唔好咁啦，佢10後咋

甲由都唔識重衝出來柒 唉 依家啲新會然